27 吋 雙hdmi 曲面 電腦mon 求推介

JJ 插沙
2000 budget 求推介

咁得閒推post都唔google
你個要求又唔係特別
咪lg

27MP89HM?